醫護今晚開大冷氣比隻毒曱甴嘆下

聽朝請佢飲凍可樂

黑警咁怕死
一定叫晒HA 排晒藍絲照顧佢

凍撚水

藍絲要入dirty zone 喎

彩佢都有味啦

最好攬住嚟保護佢啦.

如無意外
黑警就係第三名死者

可能過多兩日有人作反要林鄭封關

比包中華牌隻毒曱甴食

佢地淨係識作反R裝備
之前R 警棍

而家R白色保護衣 N95 漂白水

Push

條命咁賤 唔會咁快死

重劑量類固醇唔少得

有冇醫院廚房佬手足

好好招呼佢

第一次見gif

半夜叫醒佢食維他命

唔好比佢訓

要班藍屍肯至得架
抽籤果陣就黑箱作業抽晒黃絲入去

全裸檢查！

X光按多兩次掣, 食輻射食死佢！

死因 無可疑

SAVE

照肺片, X光按多兩次掣, 食輻射食死佢！

每日照3次肺片！

第一隻藍絲好似都係懷疑食錯藥併發症死

如果個醫生係黃嘅話應該唔洗你教

靜靜雞就得 相信醫生專業知識

老婆外母就係第四同第五個, 一家人最緊要齊齊整整

想講有冇可能係醫護屈黑警
警察咁多保護衣 點會中招

要求政府立即釋放被屈中招的警察
人地都有家庭 仔女 同事 朋友
搞到人地冇得同屋企人團聚
搞到冇得同同袍工作
無左佢地 點維持香港治安？？

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

推

仲講呢d 說話有冇人性啊

再封關都冇意思啦

依家罷工就藍絲食哂
醫護手足小心

之前咩人係醫院用警棍對個老人家酷刑呀？

武漢肺炎 加油
武漢肺炎 反抗
武漢肺炎 報仇

長期病患

好撚正

諗起點整隻警曱就爽

整篤屎食佢個餐度

隔離護士唔該晒

靜雞雞

試藥一流

黑護黎，返深圳醫院睇好D Wor

雪完包鹽水先好輸俾佢

啲可樂會惹痰 好潤肺

你唔好氹我開心wo

我會信架

好呀, 一鑊過

抽痰千祈唔好抽咁入

陣間成舊潤吸出黎

人地唔需要你班醫護逃兵 死黑護醫
由佢係度自生自滅啦

希望死全家

加啲狗糧落佢d飯到

唔好俾D黑護醫
建議返上面求醫

俾佢飲廁所水

唔洗對隻狗好，按章工作就得。 麻煩晒醫護手足。你對佢善良，最後都係害死我地，求求你

有咩方法加快肺花

国家全亡，骨枯有責

激光照眼
狂幫佢照 X-RAY

放心
我地自己友最多咩？
係左膠同埋大愛觀念呀
想曱甴受折磨？ 死心啦
最多係佢背後講一兩句粗口就算架啦
折磨就交返比隻毒啦

擺唔到兩日

武漢最有經驗

藍屍得把口咋 又係靠黃絲

黑醫護呀拿
自救啦傻閪警甴

尿喉唔落潤滑，搵枝最粗嘅插

臨死個時一定要搓爆哂佢d胸骨 痛到死為止

冇醫護照顧佢就岩
跟住散仔協會又會出封信屌黑護
然後工會又出封信，話啲裝備俾晒你地喇，冇裝備點救你？

預計劇情將會係一個回力鏢

夜晚要多啲去關心佢, 每15鐘就叫醒佢睇下有冇事

圍撚住佢啦最好

夠鐘開涷少少部冷氣喇

已叫我班𡃁今晚加班 紙制海底撈口罩比佢全家上路

班黑護唔好搞阿蛇
阿蛇要上武漢醫 成中國最好的醫生在曬武漢
相信黨 相信政府 去武漢醫

用藥成功
但病人死亡

夾手指，桶屎眼，灌佢飲尿，當日虐犯做既事

😂😂😂

誠邀三萬忠誠勇毅去禮賓府請特首封關， 以免英年早逝

市民回應警員聚餐

醫護諗吓邊啲人大大聲叫你地做黑護話你地怕死
FYI

支拎醫護十倍奉還比警曱
721做逃兵咁開心 支持醫護有樣學樣

貓屎咖啡

感染埋藍屍醫護。真係功徳無量

今次終於到醫護招呼黑警
有人唔做做狗
係咪攞正牌做鳩佢

你識條春咩，開大冷氣係醫護配合中醫『以毒攻毒』方針，再加埋著名西方著名學者『查理斯·羅拔·達爾文』嘅理論實踐

推吓行動po

［開心完麻煩一齊推上熱門］721 7個月

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

［幫推上熱門］聽日721七個月 毋忘721

洗撚開大冷氣咩
過多幾日就可以入停屍間 夠晒凍

真?

醫療失誤偶有發生

林奠去探受傷寵物 記住唔可以戴口罩

每半個鐘就叫醒佢，驚佢無啦啦瓜咗就唔好啦

醫護罷工 到 集體談判權

通常抽後生入去，後生嘅多數黃咁解

直接推落殮房

幫條死仆街駁尿喉,隊到見血為止

我相信醫護人員係專業
黑警最後病死只係因為身體差

愛共護士係邊呀?

鐵練鎖撚住

點解唔係抽老野
老野快d死
成班膠層怕死到 指揮官唔落場
用經驗值（年資）打飛機

邊肺狗好慘架，記得請佢飲野

病人用過既野記得記得唔好亂咁放啊

要r病床了

喂唔好嘥咗啲狗糧啦屌你

食肺炎屎好啦

落重藥，骨枯瀨屎坐輪椅

我想問可樂係請佢用飲定係直接打人動脈度？

垃圾黑警有病唔好睇醫生啦

自救啦傻閪警甴

本身照X光但唔小心送左去照伽馬

個肺有事 切左佢咪得LO

唔該幫幫手醫護真係